# PROYECTO - API SUPERINTENDENCIA DE COMPAÑIAS
## Descripción del proyecto

El presente proyecto tiene como objetivo generar una api para realizar la consulta de la superintendencia de compañias dado el kardex de accionistas(No se puede exponer la base) desde una base de datos NO-SQL

## Requisitos
1) Backend
- Python / Python 3.9
- Flask
